bb 點解你可以貢能q (ฅ´ω`ฅ)

男人黎

點解我會科撈你

嘩毒

下。 禾典知梨=.=

鋼板黎

起碼叫有起伏吧

請慎言

好久不見